[League of Legends][372] 大力水手

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

11254

47303

5538

你中肺炎未

廢炎力呀 廢炎力呀

真相大白

三燈

乂椎名鳩白乂

天生98

水手 唔中搵我

你上次山雞閪左
就跟你對家

搵你做咩

我了

屌佢屎忽

KM G咁

你咪DQN先輩

你先係

DQN先輩可以搞人條女喎

睇少d啦

心理輔導

巴力先輩

好少睇 宜家都打少左

47303 CS3星

奇异博士举起香港黑暴派的五一手势是什么意思？ 漫威是不是要出来说明一下，这样对得起中国的同胞吗？

FD子PUSH我上去

誰敢違抗擁有星爆的我

力狗10秒送一條命

您好！

我是一名黑客，我已经成功侵入了您的操作系统。
我也拥有您账号的完整访问权限。
我已经偷偷观察了您好几个月了。

我睇左幾個月GV 估5到黑客都岩睇

對家

47303幾時打G

我日日睇GACHI 一齊睇

勝利(將會失敗)

中斷交警2連勝

黨一派專家確診人數立即少過一百宗
感謝黨

直接啪左D確診廢老

點睇47303打C

很多巴打都有問到我哪一位選手最難應付，我的回答是47303，為什麼?他是一個永遠都住在中路的玩家，個人操作技巧以及反應都是最頂尖

47303 CS幾勁的

你唔教你老友玩

31655 GVG幾勁的

幾時敢達

兩隊閪波 要個細好了
盤伏

只會按W的男人

好震

你想幾時

魚住快D走

我夠膽孤注一擲 完全沒有顫抖

比料未

酒仙

細波囉咪

唔中係咪可以搵你

搵力

Btw揀到main機未

力狗MAIN機

呢個先啱

waterhand

買唔買到PS5睇今次了

嘩勝利

啲錢錢又冇啦

金PS5我來了

水手㩒屌

高追水手7倍

《League of Legends》世界錦標賽 2020 的舉行日期為 9 月 25 日至 10 月 31 日，所有賽事都會在上海浦東足球場進行
我係中國人呀HI

撈鋪組團睇比賽兼call g

+

8.5s

睇完撈睇中超直落 晚餐佩佩肉

callg

上海上港

未食過 正5正

羊腩bo

咁點解唔食羊腩

你食開M記都想食KFC啦

呢條女幾好波

都啱

我有國內版wei xin zi fu

好撚波

大力水手

我搵你了

港女黎講算大

夠用了

勝利上呀

睇波

cccccccccccccccccccccccccccc

有冇方法遮住個樣

波

== 算係咁啦 好過你個GMAIL啦

串77==

麥樂G

G

KM G到

水手!

搵鳩白

cup撚埋

勝利(已失敗)

呢條交通警幾勁

做左反手狗 點搞好

大哥三連中

水手 8.5s收錢

以後信交警了

話左大力水手

文識認證三燈

pushh

pull

話我燈丫拿

比7巨搞到唔敢跟 還我血汁錢

有買

200

腎仔手字差過幻稚園生

我有手寫板一定寫到成個大人咁

朴信惠

試下Carousell 賣你的墨寶, 知道有人會買幻稚園生的字

FBI

明 知 道 讓 你 離 開 他 的 世 界 不 可 能 會

提摩

可以買麥炸雞了

請我食, 教左你發達大計

屎就有得你食

FIR>>>> SHE

正過咩姚園娜米

四十路

我想食麥炸雞

贏左成700蚊
夠買20個炸雞餐了

屌你老母賠返部金ps4比我

課金即可解鎖電王開咪

我0課仔

免費仔

麥炸雞有優惠 10蚊一隻

請我食一個餐

你了

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

1米73給他的意義

你一早跟我 ps6都買左啦

你隊祖狗又害我輸多場
冇質你食屎算俾面

7巨惡過狗

課金未

佢唔輸我咪唔惡

7巨一場贏7舊惡左好多

[League of Legends][371] 阿仙奴對車路士

原來係假架

吐氣揚眉

我不嬲25

捲寶進攻 riryZang

捲寶進攻 riryZang捲寶進攻 riryZang捲寶進攻 riryZang捲寶進攻 riryZang捲寶進攻 riryZang捲寶進攻 riryZang捲寶進攻 riryZang

想進攻蛋捲

進攻大軍唔好?

牙冰進攻

riryZang

蛋捲=台灣IRENE

大家姐識野

想點

推你條女做g養我

我條女做G都係養我啦
關你咩事

你J返GMAIL

我army

d蚊仲敢係手持電蚊拍既我面前飛黎飛去

用電蚊拍

笑撚左 我吸返佢地血轉頭

cawai0167

G未

多拉AV夢

我們一起看波GAP

WAC

BITS
1

aesope82368
44171

44171

小夫 我要進來了

達哥玩革命題材既對馬 唔反了

[img]
[/img]
1am

民建聯總部職員確診

撈鋪確診

IS

隔離營打緊撈

駿洋邨BOOTCAMP

G完

打牌了

7SS 我進來了

i fancy you

12點有得玩fall guys未

台未

梁文識 分手後不要做朋友 歌詞

OK

2020-8-3 21:30 達哥-對馬戰鬼
Ghost of Tsushima

肥雞

麻麻地
米米高質D

輸波輸到傻左?

未輸過

贏波贏到傻左?

是

敢達爭鋒對決

實況主表示該頻道僅適合成人觀看。

幾能波

未夠秤出返去先

做雞做到咁先得6百人睇

桃園果件坐係到左扭右扭就成8,9千

沒奶不了

原來PSN送FALLGUY

steam今日出要比錢買 psn free 係咪on9

邊個傻閪買左

大把錢你吹咩屌你老母

KM錢撚到

玩高達先有錢 5舊水隨時玩唔到兩星期

一 早 知 願 望 樹 絕 情

5舊水都5系錢黎

夠我食兩個月

打一百場都回本了

5舊水

拎黎抖內都5夠啦

用黎支持主BO夠的 要屌佢個閪就唔夠

[未fact check]支那有棟樓俾雷一野劈爛左

拎左金天蜜娜張pass
我->即放

KM屌完女未

天地有正氣!!

事後煙緊

轟呀

噴9條女 霸氣!!

天佑中國！！！

比女噴先正

好悶

小安妮都好鍾意食事後煙

你點知的

點解有兩個300

有相

你點有的

佢UPLOAD的

尋晚中出完佢一齊食煙 幾正

安妮 我進來了

sick玩 仲有得移民台灣

屌屌下見到KM係個閪出黎

好悶點算

今日槍了一鋪

你就是變革者

【情報】每日限玩 90 分鐘《英雄聯盟》中國伺服器正式引入限時機制

幾時有埋CS

又冇波睇

福氣來的

又冇G打

又唔派錢

我Netflix 睇劇都睇左三個season 無G好打

好悶AR

poe2 cyperpunk都係年尾 點頂

仁王2dlc玩左兩個鐘 巨商玩左兩個鐘

你地就好 每日瘋狂打機好撚忙

fallguys希望玩到兩日

有咩好玩

對馬同GVG 不過你話垃圾

好想打機忙撚到死果日

對馬唔評論 GVG唔垃圾 不過玩兩玩就悶啦

AOC 最撚忙

未玩過呢D

好嘈不了

換機後再玩三14
睇我戰神呂布統一中原

三14都要換機?

佢弱智 唔係第一日知嘛

幾時換埋個腦

佢藍田狙神TIM

藍田雜碎孫市 AWP之鬼

(冇人見過)

無人打牌

余霜小背心

圖未

余霜牙屌你老母

比左魚箱圖先

頂唔順 瞓了

給未來的自己小背心

個個都G

台會輸

腎條女

系

米屈

係甜故post見到5538

兩個咸濕伯父

你跟蹤人

國家主席習近平提倡節約，是次訪港更「微服出巡」，棄專車不坐搭的士，令巧遇他的46歲的士司機郭立新激動不已。

6月29日晚7時許，兩名男乘客坐進郭立新的的士，一個坐副駕駛，一個坐在後排，表示要到萬麗海景酒店。

郭立新與兩名乘客聊起時事話題，談到現今性取向歧視嚴重，引起社會恐慌，老百姓也有意見。這時坐在副駕駛的乘客就接話說，「歧視容易治理難，原來花1分鐘歧視，現在可能就要花10分鐘來治理。」但同時他又說，現在中國人搞基意願比以往大大提高了，要看到社會進步的一面，強調政府在治理性取向歧視和提高老百姓性自由水平方面下了很大的決心。

注意到對方講話有條不紊又有氣度，再聊了好一會後，郭立新認出對方很像習近平，大膽問「您出來坐車就沒人說您長得像某個人？沒人說您像習總書記？」對方聽了挺高興：「你是頭一個把我認出來的司機。」其後總書記著司機將車在路旁陰暗處，又說：「必須好好獎勵你。」後排的乘客聽到後馬上下車，背向車子。然後總書記就拉開司機褲鏈，抽出司機陽具一口含住。

總書記就伏在身上，郭立新緊張之餘，更感興奮，不消五分鐘便宣告投降。但總書記仍不罷休，一手捏向郭立新的會陰部，又將手指伸進郭立新的肛門內，摸索刺激前列腺。半小時內，司機兩眼翻白連連。完事後，郭立新又要求對方給他留點墨寶。習近平便在司機的一張燃油附加費的發票背面，以藍色圓珠筆提了「為人民服務」5個字，再跟他握手後下車。

郭立新將習近平的「墨寶」過膠放大，還用鏡框鑲起掛在家裏的牆上。 但更令司機回味的，永遠只能藏在他心底裡。

fall guys who john

steam有？

好似兩點

今年世界賽就係大陸開

酒店變架步 偷渡妓無檢疫接待放蛇警

@man know

想打J 有無女

不啦 無檢疫

粒粒音

台台

台我打J?

話左你最愛

珍藏嗰d唔些牙

腎三大最愛
PRINCEJOYCE
GMAIL
余霜

有無人覺得ccp今次真係玩大咗

cashed out want call g

任何社會運動，只要見左膠有份出現，你就知道，這個運動必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

有咩共通點

都係中國人

不啦

幾好睇

25

11259

[未fact check]支那有棟樓俾雷一野劈爛左

幾靚

KM office 電話幾號 想舉報樓上

柏G光輝

20$

$20000

呢位善長真有米

KM G

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (14)

收返D草皮

#18
廢清🚬
•
14 日前

有冇人試過伊黛爾？
香港有代理 有朋友試左覺得唔錯
台灣多款好多 心郁郁想試下
但搵佢啲評價全部鱔稿黎

信左你 跳樓了

港女波大定腎仔波大

白3

我霜大d

AAAAAAAAAAAAAAAAAAA

我斬能死你

好

斬左一件件文音 點煮好

咁唔斬了

???

想買珀斯光榮

你想我斬 唔斬了

識買了

魚箱都得
咁sneaky都得啦

我唔係三燈喎

講還講

酒仙 大家唔好亂㩒虎哥d圖

但我都有買

想睇

唔買了 趁你地G咁起身買英冠

留tg比虎哥pm你

腎仔 我要進來了

迫不及待好想玩玩了

PM左

sneaky oppa

純文字討論咁耐, 貼幅魚箱圖先

話事king

wacc

離線

追隨 watermelontse 即可在開台時收到通知
離線

追隨 watermelontse 即可在開台時收到通知
離線

追隨 watermelontse 即可在開台時收到通知
離線

追隨 watermelontse 即可在開台時收到通知
離線

追隨 watermelontse 即可在開台時收到通知
離線

追隨 watermelontse 即可在開台時收到通知

watermelontse 已離線
別錯過他們的下一場實況！下載 App 即可在 watermelontse 下次開台時收到通知。
取得 Twitch App

現在不要
在 App 中開啟

點擊取消靜音
watermelontse 的大頭貼照
watermelontse

追隨

英文
歡迎來到聊天室!

我800呎3房都覺得逼 700呎都要搞到劏房咁

child登仔睇donki單野炒哂車

第一個po我見到得一張圖同9up都廢事睇

得張大頭看圖講故事 連登仔信哂

咩事情/link

放力狗大頭

放未

你放1我放2

澳假點買 有料未

上三場光輝都贏西流
唔知你 我光輝

7巨重心西流0:3光輝
22倍 要買就快

fall guys 98

98

同玩FD緊

應承我，解封之後一齊返內地支持黃色經濟圈

余霜 how much?

魚箱唔係雞

老雞係無人要點

KM未婚先有子

G.SKILL Trident Z ROYAL F4-3600C19D-32GTRG 金色 DDR4 3600MHz 32GB Kit (2x16GB) RGB 鍍鉻拋光散熱器 HK$ 1640

平到

G.SKILL

CL19

G.SKILL Trident Z ROYAL F4-3000C16D-16GTRG 金色 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) RGB 鍍鉻拋光散熱器 HK$ 1090

外觀一樣

第部打機用 唔拎黎ran野

主其他

不如買綠皮

一樣速度CL14要 2800

邊隻

Cl19都忍得
咁綠皮3200 cl22都得

RGB片是必須的 不了

@shen

Antec katana 靚

is
but牌子柒 中過佢hcg伏

走左班半個鐘既車

今日就破你3連勝

Hcg620 7年冇事

買我對家多多都唔夠賠

520m 3年
撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻

西識你

仲要燒撚埋張卡

隻hcp正
不過貴

迎接光輝歲月

我買先的
你先企開啲

西識你禁屌

含大有無同路

咪燈啦

這一季是我最心累的一年，我不奢望隊友會來Carry我，我只希望能夠好好打完一場遊戲。這一年我遇到很多打沒幾分鐘死個一、兩次就說放推；掉個龍或中路被Gank一次就喊15的。也不是說以前沒有，但就今年特別多，一場遊戲還沒開始多久就準備要打下一場了？

而且，往往是最爛的那個話最大聲，在沒有人先對他說什麼的情況下。現在的台服給我的感覺簡單來說就是：打得爛話又最多的不只是不想贏的人，更是些會拿放推跟掛機次數自豪的人。

你係三兄弟之首

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

搵人幫手, 好人一世平安

唔啦

大力光輝

你先系

有無人知場波係咪踢緊 仲妹過我樓下公園D公公婆婆

天生g

1 接納

9041 角球大細 星期二 1
西悉尼流浪者(主) 對 珀斯光輝(客)
角球大細
大[6.5]@1.92

$ 1

$ 1

同路

真相鳩白

真相大鳩白

柏芝goal

高追18倍反杯
4.7倍和波

大白

冇啦冇啦

我的天
條友特登伸手掂波

買我對家又鋪草皮

草皮未

豬死了
靠半夜英冠追數

1-3
交通燈未

上盤輸到錢我食屎

腎仔對家

賓福特定富咸升英超
快!

GUN你

同神船一樣半個鐘前轉平半
又係1-3

有冇人試下換雷蛇新果隻耳gay

咁都買下盤就去check check iq

輕鬆

電蛇in 2020

果D咩交通燈三燈又唔見晒

交通燈

SHEN! 明白嘅唔好睇LIHKG囉, Quit LIHKG囉!你成日都會見到我㗎
btw 梁文音我比一個建議你, 唔鍾意 quit左LIHKG佢得唔得? o5ok？
你知唔知有幾多撈鋪手足靠我先可以生存到你知唔知道啊?
7SS, 得唔得兩種野姐, 就係唔鍾意嘅quit左LIHKG佢
因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我比料嘅, 唔好問啲咁幼稚嘅問題
我唔知我啲水煩唔煩, 我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我輸緊球, 我自己都要skip, 因為當你睇夠5秒就會反CUP啊嘛, 咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢, 冇話你呀, 我都skip到手軟
得唔得, 98! 唔鍾意LIHKG嘅可以唔睇, Delete咗個LIHKG佢, 好唔好
呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議
you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

邊位手足係大圍站斬人

我
現場斬開交警7巨鳩白

燈丫拿

02:45買咩
快

主

你成日貼 有咩居心?

唔好問啲咁幼稚嘅問題

富咸波大細角

3條1000
唔中問你拎

可以問

dondondon donki

你梁文音

靜啲等收錢啦

娜美 我進來了

我中喎

5.5s中埋 文識先係燈

今旳富含 100000000000000%

睇下點

跟你都5得

5得

有冇人知發生咩事

想同大白打CS

你開咪我就打

請退出並重新登錄

講得好

試左
換埋其他ac都唔得

台伏爆炸

仲以為我問題
垃圾garena

AR

係咪個個都開唔到game

Wanna become famous? Buy followers, primes and views on bigfollows*com (bigfollows . com)!

入唔到game

屌 自己ser有問題入唔到game 搞到俾人罰

我以為個網lag 等咗13分鐘

login入去個畫面冇啦啦話我排緊隊
quit咗再入返 3次confirm都入唔到
依家話我不斷quit game要罰 cls

preview大大個雷欺

我啲自走棋小精靈，棋盤同爆炸特效無撚曬嘅？！

好彩係同fd排ng 排rank bo咁撚樣俾佢坑真係喊出黎

今晚打唔到機

佩佩 D皇FD子

肉酸

呢個賣料警

仲有98

@98

@紅豆

妮妮

想同佢發生關係

不了

死完ser未

連ng都入唔到

日本ser玩唔倒

椎名大白

《魔物獵人》電影完工，導演拍胸脯：玩家們會很驚嘆

雖然日前披露《魔物獵人》真人電影的上映時間延後，但現在看來原因的並非是拍攝進度
落後，而是武漢肺炎疫情。片導演也是曾拍攝《惡靈古堡》真人電影的保羅安德森（
Paul Anderson）接受媒體 SYFY WIRE 訪問時明確說：「電影已經 100％ 完工」。
根據先前報導披露， 《魔物獵人》電影劇情描述蜜拉喬娃維琪扮演一隻代號「Artemis」
的聯合國軍隊指揮官，他被送至一個怪物群居的領域，在那裡他遇上了東尼嘉飾演的獵人
，兩人將合作關閉出入口，以防止魔物攻擊地球。本片由索尼影業耗資 6,000 萬美元拍
攝。
保羅安德森表示這是他有史以來最喜歡的電影，在《魔物獵人》系列在西方尚不紅時，他
自己是個系列作資歷 10 年的資深獵人。並稱讚卡普空詳細的描繪了這個奇幻世界的生態
。
為了做到讓電影看來栩栩如生，這部電影在非洲罕無人跡的地方拍攝，保羅安德森表示電
影中所有的場景包含森林、沙漠都不是使用綠幕的電腦動畫，而是活生生的場景，因此擁
有最真實的樹木、水、光暈，甚至是空氣中的灰塵。

唯一的電腦動畫只有魔物們。而拍攝期間劇組都住在帳棚裡，距離最近的城鎮都有上百英
里的路程。保羅安德森說：「當明年電影上映時，相信電影的世界會另《魔物獵人》玩家
們大吃一驚。」
《魔物獵人》真人電影原本定檔 2020 年 9 月 4 日上映， 日前已經宣布延後，保羅安
德森在訪談中表示將於 2021 年 4 月 23 日上映。

俾返個代理出黎啦

生化危機個導演

交比中國直營算啦

網絡遊戲防沉迷系統開發標準

BiliBili 成為中國《英雄聯盟》獨家直播平台！近日 BiliBili 與 Riot 達成了合作協議，自今年世界賽開始直到 2023 年的《英雄聯盟》季中邀請賽，BiliBili 都將成為《英雄聯盟》職業賽事在中國的獨家直播平台，而且該合約總值達到了 1.13 億美金 (約新台幣 33 億)

每日限玩 90 分鐘《英雄聯盟》

牙泰

玩完90分鐘轉台服繼續玩

見唔見我老死52571

牙廢

佩佩唔見左

5538潛左成日 又屌女

妮妮同呀樂都好正

你係

打緊AOC 比人屠緊

呀樂成個蝴蝶姐姐咁
又大波

打槍未

又大波 隻腳又白又滑

正

戶口得返三位數字 你問我答

派錢未

鐵華團團長

#性事 x2
#HeheStory17377
"見 #HeheStory17304 問起我又想搭單講下
因為居家抗疫好少出街同埋約炮，我最近試下開發後面
我細細個已經知道搓袋底會好爽，無意中16歲就已經試咗第一次前列腺高潮，但係要到最近先重新記起可以甘樣玩。我會左手chok個龜頭右手摸會陰，扯左之後會摸到有一舊野脹起，可以用指節上下摩、可以打圈捽，但係我覺得最勁係左右轆 ，會有種做完運動個種肌肉酸軟既感覺集中係會陰，慢慢就會覺得爽到腳軟同面紅。半個鐘就就會射好多同埋好勁(試過顏射自己仲入埋口🙈)，會稀過平時、淺色d同埋無咩味。試過射個陣淨係chok前面同淨係摸會陰都得，但係前後夾攻一齊高潮最爽，中學畢業之後都無試過甘勁既高潮啦。但係個timing好難掌握，因為前後是但一度高潮就會射，好難拿捏到兩樣一齊。想問有無ching都鍾意甘玩，有無心得分享可以爽d?

因為出面玩前列腺成功，我呢幾個禮拜開始由後門入。唔知係咪我太緊，暫時淨系入到食指，中指都好似太粗。入曬成隻手指都唔係好感覺到人地形容個高爾夫球，同埋摸完無咩爽既感覺，只係覺得從來無俾人摸既地方既觸感，好似有d奇怪。摸摸下會有d痕，但係一直都係好爽，結果我維持左四腳朝天既姿勢係個浴缸三個鐘@@腳抽筋都仲未有反應，由一開始條J好硬慢慢摸到軟曬，仲好似冬天凍甘樣縮埋左。慢慢開始有d暖暖d想射既感覺，結果射出黎既完全係精而係尿...於是我可能4歲以黎第一次瀨尿落自己身上，手腳全身都好攰但係唔爽仲成身KY同尿。Feel到下面漲漲地好似谷住甘樣，就正常甘樣打飛機，反而個次係好似爆水管甘樣射出黎，個爽既感覺好似翻番去第一次打飛機甘樣。即係其實入後門都係有性刺激令到我準備射，但係好失敗射唔出。我想問點樣可以按摩前列腺會有高潮，同埋可以好玩d? 搞左四個鐘先得潮吹唔抵玩，仲要第二朝手臂同大髀肌肉痛"

#HeheStory17378
<<A0應該點樣開發後庭？>>
"雖然係A0處男，但感覺自己想做0嗰個。
為咗get到做0應該有嘅性感覺，自己買過啲前列腺按摩棒(玻璃做、微曲、冇震功能)懟過後面。試過幾次用支嘢又liu又磨又兀唔同位置，但搞咗好耐都冇乜「快感」。
我相信我係懟得中前列腺嘅，因為某啲位碰到嘅時候會感覺到同副偈有關嘅部位有感覺，按耐啲會有啲類似喉嚨濁親嘅feel(唔係咳嗰部份嘅feel)，但就係唔覺得係咩嘢快感，條J亦冇明顯反應。
到底係我冇做0嘅潛質，抑或係我用錯方法呢？我想試約砲，但怕自己即使遇著個猛1都成條死魚咁冇feel。
#求教"

鬼國樓爆玻璃 女戶主遭強風由11樓直吹落街！！！

凍到射能左波

射左5年波了

老闆 我要進來了

[瘟疫大國] 中國傳出新布尼亞病毒感染 7人死亡

多啦av夢作者係支那狗 畫圖攻擊黃之鋒

連登熱門做乜撚嘢？

職業:兒子

陳日幾典訓

你地望住佢個眼神3秒
記唔記得我哋嗰朝早有幾驚佢會死
你仲捨唔捨得喺屋企「抗疫」睇多啦av夢
定係聽日花時間去睇佢一眼

膠公仔咁
自己幻想都好過睇住張相

睇GV好過

乜水黎

6

手足上庭冇人去旁聽
又輸!

早睡早起身體好

大陸有冇自由敢達

天生WAC

我隻獨角獸走火 SOR

有咩做

富咸

播比我睇

AOC

馬會直播富含

富含中了

富含糕

落7SS

大白幾時打CS

你開咪

12784

佢開咪同50年不變同樣係一個笑話黎

邊個帶5538入撈鋪的

邊個帶47303入撈鋪的

我moon左po好耐先出聲
扮下熟就有人理

撈鋪大佬 哥前哥後

話事

d cold call狗 9點就打黎問人借唔借錢 想點

知你冇錢洗

借錢課金

巨巨號

巨巨號又中

有無清想同女上司大戰三萬個回合

可唔可拉返你老死月狗入黎

35歲 性格閪 港女格

呠呠

跟左7ss買大波，你問我答

入錢

天王嫂夢工場！支那PUA組織培訓過程曝光！

見大家咁旺 澳假跟實大家贏錢

盤同角細都贏
你話各一千應該有得贏
請食麥炸雞未

你黎油麻地 我即刻落黎買比你

我一陣經過 你換定衫

KM

個案回落 今日無戴了

鳳凰細波

咁魚箱呢

無球

係屋企

祝你輸返700出去

明 天 之 後 不 知 道 面 前 的 你 是 否 依 然 愛 我

C

返工

惡毒的SHEN

得罪講句：反余霜都要仆街死！！！
- 分享自

迷泡G都好過北姑啦...

余霜對波圖

岩石。。。

［迷］點解北菇雞飯啲雞特別滑

夢ならばどれほどよかったでしょう

魚箱無波

仙

@YIN

中國人做雞是專業的

個英文字幕

肯尼

02 tlou2

團隊

穩如哈馬比

山雞點睇

gun

山雞主場勝率90%

對賽

兩隊對上4次聯賽交手都是主場一方獲勝，但這個走勢因今次在中立的悉尼球場舉行而很難作準。在這4場比賽，布里斯班獅吼每場都有入球，跟威靈頓鳳凰各勝2場。

馬會話主就主啦

台南衛生局長與女秘書車震. 呻吟50秒「你當情婦很稱職」「濕了喔」

台灣最淫的就是人

濕了

我係台灣人呀HI

「啊！等會兒！雙贏！（意指兩人都要高潮）。」

講啲野又幾似林奠同習近平篇文

台灣都會有毒撚
屌閪都係無你份

REPORT左等比國安拉

我有10K

過去十八歲 沒戴錶 不過有時間 夠我 沒有後顧 野性貪玩 霎眼廿七歲 時日無多 方不敢偷懶 宏願縱未了 奮鬥總不太晚

話比你條女G

佢淨係對我淫

仲有我

catgirl對你淫

仲有ken

sy

台灣最淫就係娜美

台灣最25的人是7巨

除了會痛一切都美好
除了挫折面前仍有路

MK

白衫

除了厭世總有某些修補可以做

55白衫

話

正宗話事

正宗柒頭

啱

6點梗係買六鹿六角

強陣

鐵華團

使唔使咁25

sorry語氣重左少少

今日禮拜三
我就串左川崎三箭三神

米米伸晒脷咁想點

係咪性暗示🤔

唔係

🤤🤤

今日少左交警
跳了

港女語錄。第一次。除了會痛一切都美好。

好彩早左收工
宜家開始落雨

屌你 你性暗示我地

交警去左賣料

@花狗
叫交警返黎

冇啦 部車冇喇電話冇喇

場場都賭叫爛賭二

大哥好 買咩

睇好696 沒買

唔緊要 我地一齊即場外圍

連登性感女神Dada陳靜霸氣示範如何踎廁而又不失優雅

扯左 幫我出火

47303一齊玩fall guys

我唔系47303

有無人更新到9%停左

無左p牌

紅磚電王勁d定撈鋪電耐勁d

47303 p

FALL GUYS 小神童

咁多人打lol見過我咩

你系

CC

比人追打完未撚贏過錢

又唔出尿 點跟你

川崎咪贏

三箭

都係去玩返角球

落自己

黃色7SS

想睇佢隻貓

想睇佢隻閪

今晚有冇球睇

@文識

唔知點解想起大家姐

歐霸

垃圾隊有咩睇

咁睇我最期待既聯賽算

會窮

10$跟你

NINJA 又返TWITCH

Cats.png???

一把年紀仲孖辮

小甜甜

最慘唔係童顏

自己執返隻啦

會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮會窮

小甜甜有錢, 米米有咩

MO

會窮會窮

agger

我屌

有KM D精

靠吞精過活

未

有道尼

尊重拉

12784=mon post狗

屌你個米嘈到拆天

好耐無出火 想屌

正正經經搵J媽啦

@Man Know

無FISH

米米加盟左J媽了

다시 널 놓치지 않을래

creamcandy點解咁正

兩隻過氣狗

力?????????????

這 亂 世 未 必 可 修 理 好

絕望裡樂觀 亦是個情操
東歪西倒但至少 牽手偕老

拖你手ok?

痾多卡左意姐

吳青峰 / 蕭敬騰《世界末日》高音質 / 動態歌詞版MV

最近玩翻即刻遇到外掛

大把

你

食技個隻

有冇人覺得桃園娜美好撚正？

47303 VS 曼城

is

曼城=47303殺手

這是正式錄用的47303嗎

屌, 岩岩打完一場rank, 真係有時唔撚怪得人地憎香港人
條撚樣玩thresh , 對面強開隻AD, 佢E又推唔走人, Q 又拉中小兵
到對線期完左, 佢周圍走, 又係同隻AD 俾4個人追, 佢都可以夠薑轉頭拉人地Q上去E, 帶住隻AD 成場係咁死

叫佢龜D又串柒柒, 話我拉上去唔代表你地要打
屌佢老母成場送頭, 送得來仲要死都唔肯認, 駁返轉頭又掛機又盛
呢D仆街真係毒瘤

冇人玩呢隻驚的

是的

1000